[PS4] 二手遊戲買賣區 明買明賣 40

放：
Helldivers 無Code $80
GT Sport 無Code $70

全部行版，兩隻一齊收$140

只限恆生入數，順豐到付

多收優先，有意tg

收PS4 DS2 中文版 $200

港島線交收

收地平線完全版 中文 250
羅拉特別版 中文 200

Tg:

放overcooked $110

放 人中之龍 極2 $200
收 巫師3 goty $150
tg:

放仁王中文版
HKD110

Tg:ps4gametrade

收
數碼暴龍 偵探2
人中之龍2 中文版
Sorry唔知價

放 g gen $230
可換機戰v
利申唔知價，睇carosell 個個放250

收 persona5 中文版$280

收太鼓連鼓
彈珠人 thanks

放 地球防衛軍5 或換 Detroit become human

收sleeping dogs中文
$150

放
God of war
機戰x
Mhw
龍珠fighter z
全走900 送多隻無包裝太鼓
限沙田交易

放mhw 行版 無Code $200

港島/將軍澳線交收

（收收收）
人中0 中文版 $230
上環至藍田交收（最好藍田）

收 the last of us $100

放
gundam versus $200
綠色線 (旺角 - 九龍灣交收)
tg : kkjason

放 Mafia 3 $100

tg:

收 PS4初音 $250
PS4初音控制器 $可自出

放機戰x $300
屯元天
Tg: ttzho

放
All Star Fruit Racing
$200

放mhw $200 無code
荃灣線

收
the last of us
炸彈人
手制一個

Pm出價

放god of war 250

收火影究極風暴4博人傳，自帶價

收
knack 第一集 80
horizon complete edition 270
gundam breaker 3 break edition 260
人中維新 130
nhl是但一集 ~50
god of war 3 110

朝早/夜晚6點到7點油塘至九龍塘，其他地方再議

推

放monster hunter world $200
紅綠線交收

放dead rising 4 frank package
$200

放 farcry5
$200
將軍澳線

放 detroit become human

$300

觀塘 將軍澳交收

仲有隻
bio 7 有code $220

放GOW $250

將軍澳線交收

放gundam breaker $10

尖沙咀交收

代友放售全新ps4 pro $3000
詳情直接搵佢傾
Tg:@kinpo00981

收djmax respect $200
tg:@billtkh
藍田/太子 交收

放 人中六 150$
收 底特律 280$

收 機戰X 250
人中極2 170
Gta5 160
Tg:

收
Vampyr $200

放
全新FF12, 閃亂神樂, 各100蚊
已開 HORIZON 加DRIVE CLUB 180

將軍澳區地鐵站交收

TG

放
fifa18 $150
進擊的巨人1中文版 $150
gundam versus $200
綠色線 (旺角 - 九龍灣交收)
tg : kkjason

放 戰場女武神4 中文版 $240
觀塘線交收

收戰國basara 4皇 $180
旺角-油麻地交收

貴過街鋪wor清

放
人中極2 $200
無雙orochi 2 ultimate中文 $200

都係3000但7日有壞包換

收炸彈人 $180
屯門/深水埗交收
Tg:

收
海賊無雙3 中文 $200
屯元天 交收

放Dark souls remastered $210
收God of war $250
將軍澳至觀塘
tg: MC_Ts

聽佢講佢訂完之後想要白色
部機仲係sony未拎
佢訂果陣係3180

收
The evil within 2 $150
刺客教條：起源 $160

放
The evil within 1 $130
Watch dog 2 $130
Call of duty WW2 $170
Far cry 5 $220

全部可再議價
屯門或者附近西鐵綫交收

放 fifa18 $150
九龍灣mtr交收

收機戰V $200
機戰X $250
九龍灣站交收

收PS4 PRO
最好白色
有意TG

放機戰OGMD $200

更新
唔PRO 都收
有意TG

放 刺客教條 黑旗 $150
Second son $150
Watch Dog $80

另收 戰國basara 4 皇

綠色線交收

放 g gen $220
可換機戰v

放
2k17$50
Fifa 14$50
Fifa 15$50
Starwars battlefront 1 $50
Farcry primal $80

葵芳 荔景 南昌 美乎 屯元天 交收

Tg:

收 機戰X 250

放
2k18 $170
Fifa 17 $60

Tg:

放：
Little planet 3 $80
Knack 2 $85
兩隻收曬=160

收：
God of war 4 $ 250

元屯天西鐵交收
屯門更佳
有意tg :

收PS4 a way out

西鐵線/尖沙咀金鐘站

放
fifa18 $150
gundam versus $200
進擊的巨人1中文 $150
綠色線 (旺角 - 九龍灣交收)
tg : kkjason

放
GTA 5
160
留tg

收:
人中0 中文版 $230
上環至藍田交收（最好藍田）
放:
人中極 中文版 $120
銅鑼灣至藍田交收（最好藍田）

放destiny2
130$
可換game
屯元天

收 a way out 150
地點可議 藍綠線為主

放 全新 仁王 完全版 $200
Fifa 18連code $180

放
destiny 1 你開價
FIFA 14 你開價
FIFA 18 $140

觀塘及將軍澳附近

收ps4

鍊金工房第三集 中文 280

大埔一旺角站

收Fifa18
限屯門天水圍元朗西鐵線交收

.

放
人中極二(全新) 200
無雙八 200
DJ-max 200
Gundam Versus 150
大埔交收

收:

Dragon ball Fighter Z 中文
Dragon ball Xenoverse 2 中文
尼爾：自動人形 中文

放farcry3 經典版 $160
收 knack2 $80
觀塘/將軍澳站交收

放尼爾中文 270/換horizon complete edition
觀塘線最好觀塘至樂富

Push

收fifa18?

識唔識乜野叫明買明賣

收
GOW4 $250
第一城 大圍 銅鑼灣 交收為佳
其他另議

算啦 有d人係咁

題外話
呢到同埋dxfever好似少左人放game
係咪有新app or 地方放game

Yes tg me

放 刺客教條 黑旗 $120
Second son $120
Watch Dog $80

另收 戰國basara 4 皇

綠色線交收

Push 急收

放 人中六 150$
收 底特律 300$

收
The Crew 2 $250
The Witcher 3 Game of the Year $150
2k18 $120

有意tg:

黑旗全新賣99

收 中文版DQ11 $250

收 skyrim V $200

放 fifa18 $150
紅磡 黃埔交收

收ps4
鍊金工房第三集 中文 280

放
persona 5 中文 280

大埔一旺角站

放
Prey 中文版 $120

收
Dark Soul Remaster 中文版 $210

全日中環 / 8點後旺角 交收

放

無雙7 猛將傳 中文 $170
GTA5 中文 $200
MHW 中文 $230

旺角地鐵站交收

收戰國basara 4皇

放 刺客教條 黑旗 $70
Second son $100
Watch Dog $60

綠色線交收

Push 急收

放 g gen $200
可換機戰v

放機戰og 月之民中文版 220$
觀塘港島線交收

放Dark souls remastered $210
將軍澳至觀塘
tg: MC_Ts

收
knack 第一集 80
horizon complete edition 270
gundam breaker 3 break edition 260
nhl是但一集 ~50
god of war 3 120

朝早/夜晚6點到7點油塘至九龍塘，其他地方再議

另外借post收一部2代psv連16gb卡800蚊左右，跟32gb/64gb可以加錢再傾

收PS4 DS2 中文版 $210

港島線交收

巴打放左未
tg:

放
God of War 4 $250
無雙 猛將 $150
無雙 蛇魔2 $190

全套$560

收
DQ11 $250
P5 $280

TG：LLZZTT

收機戰V 250$ 荃灣-葵芳交收

thanks

放 g gen $200
可加錢換機戰v

放
fifa18 $150
gundam versus $200
進擊巨人1中文 $150
綠色線 (旺角 - 九龍灣交收)
tg : kkjason

放

FIFA 18 $150

送destiny + FIFA 14

觀塘及將軍澳附近

放仁王中文版普通版
$100
荃灣線或西鐵線交收

收
MHW 200
太鼓250
將軍澳線交收

收底特律中文版 280

放gumdam vs $170
上水至大圍火車站

收
Final Fantasy X / X-2 HD 中文 $120
Knack 2 中文 $60
仁王 中文 $80
汪達與巨像 中文 $160
藍田<>將軍澳 交收

Tg:

收gta $160

放fifa18
150

放fifa18
150
tg:s320866

放PS4 500GB 舊機已過保, 功能全正常
$1000, 連2手制 (其中一個R1有少壞) 唔包HDMI

收nier 中文版 $280
fifa 17 $40
港島線面交 有意tg

放
Monster Hunter World $220

東鐵線交收

up

賣
GOW $250
Division $130
vampyr $230
GTA5 $190 (無盒）

tg:

放 地球防衛軍5 $300 或換 Detroit become human

放 人中六 150$
收 底特律 300$
Crew2. 300$

收detroit become human 中文版
320 深水埗交收
留tg

有冇grp 放psv game?

收knack 2 $80

屯門交收

放monster hunter world $200
紅線交收

[quote]放機戰og 月之民中文版 220$
觀塘港島線交收

放：
Helldivers 無Code $80

只限恆生入數，順豐到付

有意tg

推一推

放
2k17$40
Fifa 14$40
Fifa 15$40
Starwars battlefront 1 $40
Farcry primal $70

葵芳 荔景 南昌 美乎 屯元天 交收

Tg:

收MHW $200

馬鐵交收為佳 九龍塘亦可

收Batman: Arkham Knight $100

Tg:

收nier中文$260
將軍澳官塘線

收dark soul remastered, $210

放
戰神4 240
紅線

放

三國無雙英傑傳 中文 $120
三國無雙7 猛將傳 中文 $160

旺角地鐵站交收

放火影4 $200
西鐵交收

收 汪達與巨像 中文 $180
紅色線
Tg:

放機戰og 月之民中文版 200
觀塘港島線交收

已pm

收gow4 $250 旺角/油麻地交收

有意留tg

120 收人中北斗

寶林/將軍澳線

收
Dark Soul Remaster 中文版 $220

中環全日/晚上旺角或黃大仙

收gow4 $250 旺角/油麻地交收

收人中之龍極2 120

收Persona 5 中文版 $280

收detroit become human 中文版

HKD300 旺角交收 可再議

Tg @kinbusynow

放
uncharted4 100
人中之龍極2 170
收
人中北斗 160

收炸彈人
唔知價 請出

或北斗換人中
西鐵線交收

收 戰場女武神4 $230

放god of war 有code 250
收dq11 勇者鬥惡龍11 250
西鐵線交收

收a way out $140

放仁王中文版
HKD100

Tg: ps4gametrade

放

無雙 猛將 $140

收
DQ11 $250
P5 $280

TG：LLZZTT

收 No Man Sky $100
將軍澳線交收

收炸彈人200
收地平線完全版250
收七大罪 唔知價 250？

機會黎啦大家d倉底貨

放
fifa18 $140
包郵或紅磡土瓜灣交收

收devil may cry 4 special edition $150

放人中極 1 $100
The crew 2 $300

收古惑狼100
tg Expo6

收
炸彈人
太鼓
Puyo Puyo
PS4 手制x2

請pm出價, TG:

收人中2 極 (中文)

收 人中北斗(中文)

收
Detroit $300

放
人中極 1 $100
The crew 2 $300

放
NBA 2K17 LEGEND EDITION GOLD (KOBE封面)
齊料（卡、磁石貼、海報）
$150
觀塘線交收

放汪達與巨像 中英文合版 $220

星期六觀塘/星期一至六將軍澳線

Tg:

收MHW $200

馬鐵綫 九龍塘 旺角交收

放 3隻都係260
gow4
dq11 中文版
二之國2 英文
東鐵 全要700

$200收 ：Fifa 17 ,18 兩隻

收detroit become human

HKD300

@camarche127

放 starwar battlefront 2
150

收 Persona 5 女神異聞錄5 中文
自出價

收 Persona 5 女神異聞錄5 中文
自出價 $300

收
尼爾:自動人形 中文版 260$

放
detroit $300
地球防衛軍5 $300
天水圍、元朗交收

放PS4 game

戰神4 中文版 $260

有意 tg:

放PS4 game

戰神4 中文版 $260

MHW 中文版 $240

有意 tg:

放 炸彈人 $210 屯門交收 No Code

收Detroit

HKD300

觀塘線/將軍澳線

收地平線 完全版 250
地點九龍灣優先 可以互就

Tg:

放
dark souls remastered $200
fall out 4 english version $50

荃灣/荃灣西交收

收 女神異聞錄 5 中文版
$320
限定今日（東鐵線/觀塘線）交收

收
knack 第一集 80
horizon complete edition 270
gundam breaker 3 break edition 260

朝早/夜晚6點到7點油塘至九龍塘，其他地方再議

收
Ps4:
the last of us 100
人中北斗 99/自出價
鬥陣特攻 150
放
uncharted4 80

tglayer1234

Tg: Player1234

knack yahoo賣緊$99

我知，但要加25定唔知幾多運費

收fary cry 5 $120

放nba 2k 18 有code $ 140

巴打我部電話漏左喺屋企 有咩今晚先覆到你 唔好意思

收 FIFA 18 中文 最好係World cup版
射程範圍：$180-$230
彩虹-寶林沿線

Tg

放BH7 $150
油尖旺佐敦站交收

放
ufc3 $250
西鐵線交收

放far cry 3 重製版 $150

收knack2 $100

只限觀塘/將軍澳站 交收

收 a way out $170
刺客教條 起源 $150

放shadow of war 戰爭之影 $130

Up

放
world of final fantasy中文版 $250
觀塘綫

TG: airsky1221

放PS4 game

MHW 中文版 $220

有意 tg:

賣
mhw $200 (no code)

屯元天交收

收龍珠fighterz $200
天水圍/銅鑼灣交收

放 Far Cry 5
有code 有單
$220
深水埗交收

放舊版PS4 冰河白 500gb $1400
連一個手制，底座
不連hdmi線
正常使用
角仔有小小崩
元天屯交收

收
炸彈人 $200

放

Detroit 中文版 320

tg:

將軍澳線交收

放dark souls remastered $220
金鐘 長沙灣

收far cry 5 $200
將軍澳 坑口

收 實況野球2018。 $300

收gow 4 中文版 250（最好有code)
西鐵綫交收

收人中0 中文版 240

收ps4

鍊金工房第三集 中文 280

勇者鬥惡龍 11 中文 250

旺達與巨象 中文 180

大埔一旺角站

放
destiny 1 $10
FIFA 14 $10
FIFA 18 $140

觀塘及將軍澳附近

放
Super bomberman R
$200

收 Persona 5 女神異聞錄5 中文
$300

放
Wipeout(全新) $30
Destiny 2 $30
For Honor $30

觀塘港島將軍澳線

放
Detroit $300
Last of us $100
平日放工時間 觀塘線交收

放
2k17$50
Fifa 14$30
Fifa 15$30
Starwars battlefront 1 $30
Farcry primal $60

葵芳 荔景 南昌 美乎 屯元天 交收

Tg:

放 g gen $200
荃灣青衣線交收

收the sims 4
$100
港鐵 上水至九龍塘

GOD OF WAR 有code $260
馬鐵線交收可$250

放PS4 game

MHW 中文版 $200

有意 tg:

收Detroit become human $300
God of war 4 $250

綠，紫線交收

徵 gt sport 100 回一回覆我

其實gamenethk依個網係咩玩法，全部二手貴過全新，普通版貴過有dlc版

放
world of final fantasy中文版 $250

觀塘綫

TG: airsky1221

全hold
謝謝

收ps4 A way out 200蚊

TG:

放 GTA 5 歐版
150

收nier 250
將軍澳附近

收dragon ball fighter z (中文版）
$280

觀塘線交收
pls tg:

賣
MHW $180 (NO CODE)
屯元天交收

收overcook 東涌線

收PS4 game

Overcooked $120
Cars 3 $120

有意 tg:

收 djmax respect 200
太子 藍田

ssp藍店仲做緊$99

感謝

放ps4 fifa18 $200
東鐵線/紅色線交收

放
Monster Hunter World $200
可換伊蘇8 或者 勇者鬥惡龍 11

東鐵線交收

放PS4淨厚機, 一手制 無盒 唔包HDMI 已過保 所有功能正常
$1000

收 no man’s sky $150
Tg :

見出更新想玩下

放仁王中文版
HKD100

Tg:ps4gametrade

放 Fallout4 $100

Thanks

telegram

放fifa18 $180
港島線交接
tg @Chris298

收無雙7猛將傳 中文 $100

收 last of us $120

收 God of War 4 - $250
TG: Chi789

放sleeping dog 120

放 g gen $200
荃灣 青衣線交收

收
Persona 5 女神異聞錄5 中文
$300

放
gow 4 $260
機戰v $250
地鐵藍色線

放
MOTO GP 2018 $300

收 watch dog1,2 80
last of us 80
detroit nier DQ11 250
巨人 1,2 JoJo 100

收機戰x 250
數碼暴龍 網絡偵探（新果隻）200

收
Persona 5 女神異聞錄5 中文 $300
gow4 $250
NieR:Automata $250
Horizon Zero Dawn™: Complete Edition $250
地鐵 綠色線－美孚

push

收
Detroit become human $300
God of war 4 $250

綠，紫線交收

放 尼爾$270 刺客梟雄$100 羅拉$200

收 無雙8$250

收

Sniper Ghost Warrior 3 --- 150

彩虹 / 九展面易

收
Persona 5 女神異聞錄5 中文 $300
gow4 $260
NieR:Automata $260
Horizon Zero Dawn™: Complete Edition $260
地鐵 綠色線－美孚

放侏羅紀世界：進化 $330

觀塘/黃埔/北角 地鐵

收
Detroit $300

放
人中極 1 $80
The crew 2 $300

Plus

放
god of war 260
汪達與巨像 200
last guardian 鐵盒版 200
收
dq11 中文 250

可用嗰三隻換dq11
藍田mtr交收
tg:halasyo

放
2k18 $170
Fifa 17 $60
港島綫

Tg:

放
Last Guardian 140
Little Big Planet 3 80

收
Detroit 300
Vampyr 300
刺客信條:起源 180

金鐘交收
Email: ps4gametrade@yahoo.com.hk
tg: Ecrtihc

Detroit 個價好硬淨

全新398，見d人二手放300都比人秒

係時候要團結了
Btw300呢個位都keep咗好耐吓

我見出面有d舖都仲斷緊貨

放
God of war4 $250
Tg: iced0Tea

徵 奧丁領域 帶價pm

要中文

放
Gundam versus 日文 $250
刀劍神域 虛空幻界 中文$260
The Last of us Remastered 英文 $150
真三國無雙8 中文 $220
地鐵 觀塘線
價錢可再議

收戰神4中文版 $260
何文田站/黃埔站/紅磡站

收全新手制
GTA 5
帶價pm

收戰神三 pm

依個post都幾方便，例哂啲閪價標準出嚟，如果有人收得低過依個價就真係極閪

換句話說,有人放咁低就可以狗衝

係，加多一兩成就市價，research都唔使做

收God of War 4
帶價pm
最好東涌線

呢個list個價好多都係閪價 似game鋪收game價

根本只有收買佬先會一炮過收咁多game,正常玩家會有咁多位放咁多game？

出面斷哂貨 全新有錢都買唔到

收MHW 中文版

放機戰og中文 170
屯門交收

唔似，條友似係寒酸到仆街嗰類人，喺肥花市價放過兩次game都俾佢pm嚟壓價，彩都唔撚彩佢

放 mhw 230$

上次賣隻game俾佢壓$20
即刻唔show佢

正常玩家邊會收咁多game, 又得閒每隻同你set 價呀

真係閪價

By the way, 正常價收 汪達與巨像 中文 $180
紅色線
Tg:

求二手FMP who dares wins

收
Persona 5 女神異聞錄5 中文 $300
NieR:Automata $260
Horizon Zero Dawn™: Complete Edition $260
地鐵 綠色線－美孚

放
地球防衛軍 4.1: The Shadow of New Despair 日文版 $200
Final Fantasy XV Day One Edition 英文版 $150
GOD EATER 2 RAGE BURST 中文版 $100

紅色or綠色線
Thanks

推
價格可議

收機戰x 同detroit
藍,綠,紫色線交收

收 mhw bloodborne 機戰x last of us

紅、綠色線交收

收地平線完全版 250
綠線交收

Tg:

收
Persona 5 女神異聞錄5 中文 $300

NieR:Automata $260

Horizon Zero Dawn™: Complete Edition $260

地鐵 綠色線－美孚

收
Detroit become human $300
God of war 4 $250

綠，紫線交收
[url]

放 fifa18 $150 無花痕新淨 屯元天西鐵

放
數碼暴龍 網絡偵探 駭客追憶$200

荃灣線

收炸彈人 $399
知價 唔洗你出

放
深夜迴 $220
star ocean $100
the lost child $100
只限南昌交收
全部中文版

放MHW 有code
$220

收中文monster hunter world $200
九龍灣mtr交收 時間就你

放火影4慕留人傳中文
180

或換gta
西鐵交收

放God of war4 $260
Mhw $230

灣仔至旺角交收

放
FIFA 18 $150
FIFA 17 $50
灣仔或者港島線

收
Mhw $180
God of war4 $240
Persona 5 $320

Tg:

收 戰神三
帶價pm

收
ds年度版 240
JoJo 190

收 knack2 $80
收Lego city undercover 中文版 $150
觀塘/將軍澳站交收

收God of War 中文 ~$200

西鐵線交收

放
FIFA18 連code $150

p5係咪痴左線 幾個月前賣左280 依家d人仲收緊3百幾？

收
Persona 5 女神異聞錄5 中文 $300

NieR:Automata $270

Horizon Zero Dawn™: Complete Edition $260

地鐵 綠色線－美孚

收 奧丁領域 中文 帶價PM

Nier 都係。。
個價無點郁過

放 nba 2k 18 有code $140

我諗呢兩隻收藏多
所以二手市場少貨？

尼爾，detroit依類主打二三周目game都係好難跌價，p5就因為出動畫所以痴咗線

p5我諗唔關動畫事，隻game本身都高質素

我意思係因為出動畫所以又突然高返

p5同尼爾都係畀人吹捧得好緊要嘅game嚟，加上係日版game，唔跌價好正常(日版game通常都保值過鬼佬game)

收nier $270

收 jojo 210

收火影忍者 終極風暴4 帶價pm plz

收
Persona 5 女神異聞錄5 中文 $300

NieR:Automata $280

Horizon Zero Dawn™: Complete Edition $260

地鐵 綠色線－美孚

一年前呢兩隻都係呢個價，仲用呢個價收既都係N手西黎

收god of war $260
星期五6:30九龍塘交收

Nier數位做過咁多次特價 個價仲咁硬 我仲記得我成年前放都係280 依家仲係280

放

Last of Us 中文版 $100
Last Guardian 中文版 $100
二之國2 英文版 $230

收

蒼藍革命之女武神
Kingdom Come

荃灣交收

Tg:

放
UFC 3 $200 有code
西鐵線交收

放
mhw 180
fifa18 130
屯元天交收

放
starwar battlefront 2 80
rise of the tomb raider 20 year celebration 英文 140

綠線紅線

放
MOTO GP18
$ 290

收火影終極風暴4 $200
放gra5 $200

放destiny$50

放 地球防衛軍5 $250

收太鼓 同埋 太鼓個鼓 thanks

放Fifa 18連code $150
屯元天 $140

收戰國無雙真田丸
$250
綠色線&將軍澳線

收Fifa 18 $100

放
The evil within 2 $180
緋夜傳奇 $200

東鐵綫：大埔-紅磡
觀綫：樂富-油麻地
荃綫：太子-油麻地

收尼爾中文 $270

將軍澳或官塘線

收jojo 210

係咪jojo 天國之眼?
我有

係呀ching

收
Sleeping dog 中文版 $110
西鐵線，綠線，藍線，紅線，紫線可交收

收wwe 2k18
Tg: csssyy

收火影忍者 經典傳承

放 Detroit become human $340 中文

屯元天將軍澳筲箕灣交收

收 GTA5 港版
$150

放 fallout4 $100
thanks

收sleeping dogs $100

放
Conan Exiles $250
港島沿線至旺角

日服summer sale，detroit有特價，唔知港服跟唔跟

無記錯港服跟美服，日服出咩優惠都唔影響

放
進擊巨人1 日版 80
刺客起源中文 180
深夜迴 200

收
gundam breaker 3 break edition 250
偶像大師星光舞台 250
horizon complete edition 270

返工放工時間綠線

收detroit:become human
$300

收Detroit $300

賣
人龍 極2 $200
人中北斗 $200

九龍灣交收

收
機戰x 260
detroit 300
汪達與巨像 170

上水至旺角/九龍塘交收

推你老母臭閪弱智狗 讀過書未？明買明賣

講真如果我咁啱有隻game又想放我不如直接post喺度好過哂時間tg個又冇寫價又冇寫交收地點嘅人，一陣tg完佢又呢樣唔啱嗰樣唔啱根本哂氣，你唔寫價唔係唔得，等收到下年佛誕囉

仲有無code啊？？
要你幫手拆包裝辛苦晒啊

收戰神4中文版$270
油麻地-黃埔站/紅磡站

收 Detroit 變人中文 $300

龍如zero中文 $150(唔知價)

汪達與巨像中文 $180

馬鐵線or 綠色油麻地至觀塘

tg:ktcallme

人中0中文市價250左右

Wtf 2015嘅遊戲

真，上面個閪價肥花post都收220 ，可能前排99蚊極2引多咗人玩人中，搞到人中0又升返

收火影忍者 經典傳承 中日版
$320
旺角，佐敦交收

.

放gundam versus $200
觀塘線交收
有意

放divison $50 筲箕灣交收

放fifa18 $150
港島mtr交收

放以下
Overcooked 130
Fate 中文版 250

人中零個價不嬲好硬 公認最好一集同唔多人放

年幾2年前250買番黎玩
250放番出
宜家都係250

收 Detroit 變人中文 $300

龍如zero中文 $250

汪達與巨像中文 $180

馬鐵線or 綠色油麻地至觀塘

tg:ktcallme

收火影忍者 經典傳承 中日版
$320

收Horizon: Zero Dawn完全版
有無人知幾錢左右

放

三國無雙英傑傳 中文 有code $120
三國無雙7 猛將傳 中文 $160
MHW 中文 有code $260

旺角地鐵站交收

收 數碼暴龍 駭客追憶 $200 無雙大蛇2 ULTIMATE $180 真三國無雙七 EMPIRE $150

點解會有人正評我

係咪有興趣咁解

放 DJMAX Respect $250
留意數位版有40% off, PSN 50% off

收太鼓 $250

good seller

收dq 11 中文版 $200
西鐵線交收

放 fifa18 新淨冇花痕 屯元天西鐵 $140

收中文mhw $230
九龍灣MTR交收

放
MH world $250
九龍灣交收

收炸彈人 $200
屯門/深水埗交收
Tg:

收gta 港版 170
屯元天交收

放
侏羅紀世界進化 330
MHW 230

大埔交收

收
勇者鬥惡龍11 中文版 $280
Tales of berseria 緋夜傳奇 中文版 $230

放
Monster hunter world $230

屯元天西鐵站交收

收 ps4
潛龍諜影5：幻痛 中文版 $100
平日一至五7點後荃灣線

tg:

賣horizon zero dawn complete edition二手

HKD250
西鐵線

一手買入 唔係N手

放人中極2 $200 馬鐵線/綠線

tg?

放
gundam versus $200
骰動人生好運道 有初回特典code $250

可換God of War 4/ 仁王complete edition/ 勇者鬥惡龍11
東鐵線交收

TG: kwanyan12

勇者鬥惡龍剛買左

收 勇者鬥惡龍11 中文版

$260

放

FIFA18 $100
戰國無雙真田丸(code未用) $200

收
人中之龍極2中文版 $220

西鐵站沿線交收

放

FIFA18 $100
戰國無雙真田丸中文版(code未用) $200

收
人中之龍極2中文版 $220

西鐵站沿線交收

想知有無人會放屎詩級大作
new gundam breaker $20
$20 係車馬費

收機戰V $200
九龍灣站交收

有時我會直接block左呢d人算
阻住哂

收火影忍者 終極風暴 經典傳承
地鐵 旺角 / 佐敦站
$320

放Closed nightmare $280

放horizon 二手中英文版 $170

收spiderman主機預訂單
有意割愛請tg
@KevinK818
thx

放PS4 2K18
$130
放工時間旺角/太子站
TG: gamerdllm

收彈丸論破V3 $150

收 skyrim vr $150
Bio7vr $140
A way out$180

Tg:

收王國之心 任何版本 日英 價自出

收Detroit $300
荃灣交收

放nba 2k18 有code $130

放
djmax $250
藍/紅/紫線

收horizon完全版 250
羅拉特別版 200
人中 0 250

九龍灣交收

放fifa18 $140

將軍澳《》 藍田

Tg: Lfcoyi

收mhw 屯元天 有code250 無code230

收Detroit 中文 300
屯元天交收

收人中之龍 極 零 六 各100
人中之龍極2 150
屯元天 荃灣 葵芳 青衣收

先岩

收A Way Out $160
港島線交收優先

收機戰V $200
旺角站至黄埔站交收

收Detroit 中文300
紅線/ 南昌站

放fifa18 $140

將軍澳《》 藍田

Tg: lfcoyi

放mhw中文有code$230
灣仔交收
Tg:socoolman

放
fifa18 $120
fifa17 $30
Second son $100

灣仔or港島線交收, 可議價

放
Fat Princess Adventures (全新)
$120

收 機戰X $280

佐敦旺角九龍塘沙田大圍

放機戰V $200

或 機戰V 加$80 換 機戰X

屯門西鐵站交收

Tg: ckmd2000

唔想要，求搵人收左佢
自由出價，今日6點賣比出價最高果個
深水埗交收

放2手one piece burning blood
$160

收Diablo3, 拉打，SFV, MHW
意者密
將軍澳線優先， 觀塘港島荃灣線都Ok不過要就時間

放MHW 中文版有code
$230

Street fighter 英文版
$120

旺角 油麻地 交收
Or 荃灣線同觀塘線

排個半

放fifa18 $110

將軍澳《》 藍田

Tg: Lfcoyi

放detroit become human中文
$320 黃埔站交收

收rigs vr $70
Skyrim vr $130
Bravo team $140
Vr槍 $180

Sorry ar 隻狗仔 圖案連埋左
Tg:

收 wwe 2k18 $200

tg: Csssyy

通常靚貨先需要招標或拍賣 好似樓市d特色單位咁
你都係收皮吧啦

巴打check tg

放
羅拉20周年特別版英文 140
進擊的巨人日文 70
gundam breaker 3 150
little big planet 70
尼爾日文 200
二之國英文 200

收
機戰og 170
機戰v 220
偶像大師星光舞台 250

返工放工時間樂富到油塘，其他地方再議

收horizon完全版 中文 250
羅拉特別版 中文 200
人中 0 中文 250

另放刺客黑旗 80
刺客大革命 80
叛變 150
齊要 260 or 換人中0 or horizon 完全版中文

九龍灣交收優先 綠色線均可考慮

放god of war 4 $250
Monster hunter $200
蘇菲鍊金工房$200

荃灣至太子mtr交收

放 GTA 5 歐版 150
收 Alienation 異種國度 中文 80

放人中極2中文版 $200
東鐵馬鐵沿線交收

收just cause 3 $100
人中極2 $120
watchdog 2 $100
三國無雙8 $170
刀劍神域系列

收Diablo3($100), 拉打($150)，SFV($100), MHW($200)
可議
意者密
將軍澳線優先， 觀塘港島荃灣線都OK不過要就時間

收

機戰X, TG開價

收
無雙8 中文 150
Detroit 中文 250
戰場女武神Remaster 中文 100

放
Darksouls 3 中文 (無dlc版) 150

@diulasingla

收人中之龍0中文 $230

收 中文版dq11 $260

收dq 11 中文版260, 青衣交收

收炸彈人 200
屯門交收

放
overcooked $120

九龍荃灣 紅綠色線
沙田大埔 都得

收Detroit 300
Tg wadelee

放女神異聞錄5

280, 北角/大埔， 地點可議

Tg: StevenTsui

放 Call of Duty Infinite War
$100 港島藍線
Tg: Huerror

收人中0

收gta v 價自出

收太鼓$250
西鐵線

收mhw gow 最好屯元天 價錢自出 謝謝

又一個盲撚

對唔住呀 改返先 唔該哂on撚

收mhw x2 幫埋朋友收 有code 250 無code230 gow x2唔知價 有興趣賣的可以談談 謝謝 最好屯元天

收火影忍者 經典傳承 中日版
$320

可尖東站，太和，觀塘交收

放刀劍神域 虛空幻界 $180
TG:BIG_Gg

收人中極2 130

收Diablo3($100), 拉打($150)，SFV($100), MHW($200)
可議
意者密
將軍澳 觀塘 港島 荃灣線

收 巫師3連dlc 數碼暴龍 駭客追憶

放 GTA 5 歐版 150
收 Alienation 異種國度 中文 110

收火影 終極風暴1,2 日配 日/英文
tg:

其實pc都就出
理應跌價

尼爾夠有pc啦

放 地球防衛軍5 $250

調景嶺交收

收太鼓淨game $250
西鐵線

收太鼓 250
detroit 300

放機戰v 230

放
2k18 $170
Fifa 17 $60
Tg:

放 全新GT 賽車$99

尖東 太和 觀塘交收

收
汪達與巨像中文 $180

人中 極 $100
馬鐵線or 綠色油麻地至觀塘

tg:ktcallme

順便放埋
fifa 16 $40
fifa 17 $70
nba 2k17 $70

放UFC3 $150
西鐵線交收

放

djmax $250

藍/紅/紫線

放

Evil within 2 $150
Uncharted the nathan drake collection $100
Uncharted 4 $130

全部中文版

紅線交收

收edf5 中文

放
刺客起源中文 180

收
戰場女武神4 230
機戰og 180

收工放工時間油塘到樂富，其他地方再議

收horizon完全版 中文 250
羅拉特別版 中文 200
人中 0 中文 250

另放刺客黑旗 80
刺客大革命 80
叛變 150
齊要 250 or 換 horizon 完全版中文

九龍灣交收優先 綠色線均可考慮

放 DQ11 $260
荃灣/荃灣西交收

收dark soul 3 年度版 $220
綠線交收

收fifa18 $120
放人中極2 $200
放overcooked $120
可交換 差價互補
紅色線交收

收horizon 250
bloodborne the old hunters 160
gow4 250

藍色線and西鐵綫

收fifa18 $120
放人中極2 $200,放overcooked $120
可交換,差價互補,紅色線交收

無知一問
隻地球防衛軍5係咪出左中文版喇？

放
巫師年度版 230
Dark soul3 年度 230
Fifa 18 120

元朗/天水圍西鐵站交收

仲未出

放
Gow4 $250
仁王 $200

港島mtr交收

要gow4

Thanks

放ds1 200
西鐵線

放
人中極2 200
NFS payback 150
無雙7 帝國共鬥版 100
侏羅紀世界進化 300
MHW 200

最好灣仔銅鑼灣放工時間交收

收
Persona 5 中文

放 Detroit 320

收變人 荃灣交收 $300

收太鼓淨game $260
西鐵線交收, 其他地點或者都可以

收Diablo3($100), 拉打巔峰戰士($150)
可議

意者密
將軍澳 觀塘 港島 荃灣線

賣game
Detroit : Become Human $320
戰場女武神 Remaster $80
Tales of Zestiria $80
Tales of Berseria $120
ffxv初版 $120
ff12 $100
汪達與巨像 $150
人中之龍 $150

西鐵輕鐵線交收

收d勇者鬥惡龍11 270
兆康站交收

收god of war 4 $220
放fifa 18$120

西鐵線屯元天交收

收
Gundam Versus $200

交收地方
港島: 成條港島線
九龍: 油尖旺太子
新界: 屯元天

是但一個地方交收都得

@FTLee

放nba 2k 18 有code $120

收 數碼暴龍 駭客追憶 $200 無雙大蛇2 ULTIMATE $180 真三國無雙七 EMPIRE $150 真正國無雙七 猛將傳 $150

放
Gow4 $250 港島沿線東區交收

收太鼓 250

dark souls remastered
紅線交收 $230
另放fsp神器 hori g1 因為無咩時間打機
17年$600買咗放係度又無咩點用好浪費
所以想等有緣人收留佢唔好浪費
95%新 屠龍/ow等好準 可以用係pc上
連手制+dark souls 賣$470(可議)
單手制300

收 gt sport $70

放Gundam Versus 250

收mhw 無/有code 230/250

放
GUNDAM VERSUS日限版 250
MHW 250
地球防衛軍5 250

觀塘線交收

收
太鼓 $250
ps4手制 $250
時間地點互就，Tg:

放PS4

人中極2 $130
Detroit $320
Heavy rain + beyond two soul合集 $220

屯門大圍沙田

放

戰場女武神 4 中文 $240

綠色線交收

收 The last of us $100

地點時間可議

收GoW4 $200
地點再傾

放
戰神4 250
Detroit 300
刀劍 VS 加速 200
數碼暴龍 駭客回憶 230
全冇CODE

紅線 荃灣最好

收Diablo3(舊版130；新版150), 拉打（巔峰戰士180；無雙150)
可議

意者密
將軍澳 觀塘 港島 荃灣線

放
人中極2 $100
天命2 $80

觀塘綫 藍田至九龍灣交收

人中hold

放
戰神4 250 HOLD
Detroit 300 HOLD
刀劍 VS 加速 200
數碼暴龍 駭客回憶 230
全冇CODE

收wwe 2k18 $200

收
DOA5 LR $100
DOA排球3 $150

收ff xii zodiac age 100
地平線完整版250
七大罪 250

放pes2018 200
蒼藍女武神 150

250都有班人排隊既game, 諗唔明點解要平20俾你

放俾game舖好過，都係收緊250

等傻仔

咁$250

收GoW4 $250
地點再傾

收太鼓
Monster hunter
無雙8

價錢慢慢傾

收 炸彈人 $200
Overcook $120

慢慢傾

放
戰神4 260
Uncharted the lost legacy 130
黑暗靈魂3年度版 250
一齊買每隻可減$10

放
戰神4 240
Uncharted the lost legacy 130
黑暗靈魂3年度版 250
一齊買每隻可減$10

收horizon 250
bloodborne the old hunters 160

藍色線 or 西鐵線

放
MHW $220
Nba2k17 $40
Uncharted 4 $120
COD WW2 $220

收 gundam breaker 3 break edition ps4中文 hkd200

收EDF5 250蚊 日版

收二手樂高超人特攻隊 無特典都得
地點互就
230$
tg:

放god of war 4 250
dark souls 3 game of the year 英文 170

收
偶像大師星光舞台 250
機戰og 180

收工放工時間油塘至樂富，其他地方再議

收汪達與巨像 180
刺客 起源 230

收
JOJO 天國之眼 $200
uncharted 4 $100
uncharted collection $100

放
人中之龍0 中文 $300
人中之龍極2 中文 $200
outlast 1+2 $160

收人中之龍極2 $130

收尼爾 200

放
人中0 中文 250
人中極 中文 100

將軍澳綫交收

收detroit human 300
太鼓 250

放機戰v 230

屯元天 地鐵紅綠線交收

放PS4

Detroit $320
Heavy rain + beyond two soul合集 $220

屯門大圍沙田

放
真三國無雙8 冇Code $200
FIFA18 $120
機戰X 冇Code $260
Gundam Versus日版(連BGM嗰隻) $200

荃灣線交收，要晒700

sold

放

Gow $250

屯元天交收

收古惑狼 130$

觀塘 九龍灣 或附近比較好

收
Gow 4 $250
荃灣交收 佳

God of war 4

放人中0 250 綠色線或將軍澳

收dark souls remastered $200
荃灣線交收

收 火影經典傳承 $320

放GT sport $99

尖東 太和 觀塘 交收

收 Nier:Automata 尼爾
$240

放

進擊巨人2 $250 中文有code

火影psn做緊特價 150幾

改左Id?搵唔到

太好了，啱啱喺黃金見到全新$288(英文) ，想玩又唔想等就去揾揾。

中文同英文個價差好遠，英文二手放180都冇人要，中文個價上到270 280

原來係咁。。因為我一向都係想要英文，早知講明英文再等下

放MHW 中文版有code
$220

Street fighter 英文版
$120

旺角 油麻地 交收
Or 荃灣線同觀塘線

咁你比你id我,我唔太識用

放
巫師年度版 230

元朗/天水圍西鐵站交收

收last of us $100
收A way out $160
屯元天交易，thanks
Tg: bastardidiot

今日ps store做緊特價，Detroit 246，dq11 280，horizon complete版 147

有冇人知overcook2邊度有得買

放戰神4 $260
尼爾 中文版 $260

兩隻要哂$500

horizon堅？

放戰神4 $260
尼爾 中文版 $260hold

平二手成舊水 可以 衝

收芒亨 200$
紅色線

多謝通知！

放2手 MGS V Ground Zero
50雞

放
Detroit $300
地點互就

徵侏羅紀世界
330
屯門，元朗交收

已收，唔該

放
巫師3 年度版 220

元朗/天水圍西鐵站交收

補多句，有個9折曲
84A4L2K787

巴打想問邊度可以check到有呢d code？

佢係PlayStation asia個fb度講

唔該

放
刀劍 VS 加速 200
數碼暴龍 駭客回憶 230
全冇CODE

紅線 荃灣最好

😭😭😭已經狗衝咗

放mhw $200

收 overcooked
$120
屯元天交收

收機戰x 250
Mhw 15
其他2手都可以加tg報價

收gow4 250

元朗，天水圍交收

收
Sleeping dog$100
Horizon 完全版$250
東鐵/馬鐵沿線

放：
Helldivers $70

收：
火影 終極風暴4 慕留人傳 中文 $180

只限恆生入數，順豐到付

有意tg

complete 多咗啲咩

極2重有幾多貨，你有幾多我要幾多

FIFA18 $100
Gundam Versus日版(連BGM嗰隻) $200

仲有戰神

極2 得一隻
巴打要就tg傾

收樂高超人特攻隊
地點互就
300
tg:

極2排120
tg:

dlc

放巫師150
Call of duty ww2 170
火線獵殺 150

太子站交收

收overcooked
Tg:

收 skyrim vr $150
Bravo team $160

收戰神4 240$
紅色線

收尼爾 250

收

Persona 5 女神異聞錄5 中文 $280

NieR:Automata $260

地鐵 綠色線－美孚

收：
戰神4 $240
地球防衛軍5 $240
炸彈人$210

地點時間互就

收尼爾180

收機戰

收 pes2018
可以用 fifa18 換

收 Nier Automata 中文版 $250

收mhw 中文版 $200
荃灣

放機戰X 當無Code $280
屯門荃灣優先

收Diablo3(150), 拉打（巔峰戰士180；無雙150)
另放J star victory vs+加錢換上面遊戲或者直接換overcook
可議

意者密
將軍澳 觀塘 港島線

放PS4

Heavy rain + beyond two soul合集 $220

屯門大圍沙田

放仁王完全版 $120

Or 換 ghost recon

中環至彩虹交收

仲有巫師3年度版都係百幾蚊

收
The evil within 2 $150
Nier 中文 $250
刺客教條：起源 $180

西鐡線交收

放仁王 $80
東鐵綫/旺角站

收
JOJO 天國之眼 $180
uncharted 4 $100
uncharted collection $50
overcooked $120

放
outlast 1+2 $150

收 PS4

原裝Hori 太鼓專用鼓 $250

tg:

觀塘線/將軍澳線 交收

放：
1）mhw $240 中文 有code
2) rise of the tomb raider 20周年版 英文 $150
3) ghost recon 初回版 無code $120

觀塘綫交收

Tg:

放機戰og中文180
屯門交收

放 GTA V 中文版 $100

收fifa18 70$

你tg唔work

放2k18 $140
屯元天西鐡站交收

收Detroit
$300
地點互就

放:
GOW 4 $260 有code
TKO線優先,可再議
TG:

放
Gundam Versus Premium版 $200
機戰V $200
F1 2018 $150

TG:

Sorry, 係F1 2017

放farcry 5 250

收 女神異聞錄 persona 5 (中文版) $300

收 尼爾 Nier: automata (中文版) $280

收 Detroit: become human $270

收 勇者鬥惡龍11 (中文版) $250

收 炸彈人 $200

收 汪達與巨像 $160

收 Overcook $120

收 God of War 3 $120

收 The last of us $100

紅色線交收

收變人 荃灣交收 $300
紅線交收

收Fifa 18 80

巴打 ps store 有折 2百幾蚊 可以考慮下

Thx for reminding

收
God of war 4 $250
荃灣 佳

我都跟車買左，入埋code 222蚊

放Persona 5 繁中 300 香港站/屯門交收

想收 tg 我啦

放機戰V 230

屯元天 地鐵紅綠線

放
Payday 2 $150
Mon Hunt $230
Batman Arkham Knight 鐵盒 $200

tg:

收戰國無雙4 II

放
Gundam Versus Premium版 $200
F1 2018 $150

TG:

收ps4 唔要pro
plz tg:

放ark$200

收尼爾200

收英文/日文?

收中文

咁你加油，依個價樂觀啲嚟睇嘅話下年年尾前有望收到

收一部ps4 pro 2000-2500
最好有保

放2k18 $120
屯門元朗天水圍交收

收wolfenstein 2 $220
rise of tomb raider $200
hitman $180
God of war 4 $230

放人中北斗
$200- 將軍澳, 港島線交收

收 gta5
$120

收fifa18
100$屯元天

收炸彈人 200

收

NieR:Automata $250

地鐵 綠色線－美孚

已收 謝謝

收DQ 11 $230
港島線 將軍澳線交收

放
Gundam Versus 中文版 $180
World of Final Fantasy 中文版 $180
The Division 英文版 $80

收
A Way Out

地鐵紅線交收

請問大家厚版ps4 放到幾錢？

放fifa18

油塘至將軍澳

TG LFCOYI

$120

收 fifa18 $100
大圍旺角交收

Sor太多人問價喇，已經hold jor
所以轉咗user name

巴打，求discount code
Thanks!!

收尼爾 伊蘇8 220

收GTA V $120
荃灣綫

放
魔女與百騎兵2 $150
只限南昌交收

收

Sniper Ghost Warrior 3 --- 150
伊蘇8 --- 180

彩虹 / 九展面易

放
fifa 18 2K18 各$120
人中 6 $150 極2 $180
Gundam Versus 普通日版 $120

買多可議價
港島至東涌綫交收

放
古惑狼 $140
the last of us 中文 $110
人龍6 $140
dead rising $80
dead rising 2 $80
旺角沙田馬鞍山馬鐵線大埔交收

收horizon完全版 $150
5點後 葵芳/大窩口 交收

好似缺貨缺到痴線

有無人放PS4 slim or pro

放
Dead Rising 1 $80
Bio 4 中文 $110
紅色線交收

收：

1. 女神異聞錄 persona 5 (中文版) $300
2. Detroit: become human $270
3. 炸彈人 $200
4. 汪達與巨像 $160
5. Overcook $120
6. God of War (3) $120

紅色線 或 南昌站 交收

放：

MOTO GP 2018 $250
GOW $260
The crew 2 $ 280

紫綠藍線

放 NIER 中文 300

或換 persona 5 中文

屯門天水圍將軍澳筲機灣

online買啦
做緊電視框

想回血，應該玩一次就算

咁不如收二手玩完放返出去

二手300一定收到，快快手玩完應該可以300再放翻出去

放 戰神 $260

收 the crew 2 $260

太子 至 九龍塘 站內地面都得

收 J STARS 中文版 $ 140

東鐵線

已收

放
fifa 18 $110

港島綫 or hung hum交收

放
人中之龍0 中文 $280
人中之龍 極1 中文 $100
Overcooked $120
巫師3 年度版 $220

收
mhw $220

綠色線交收

收 nier 伊蘇8 150

嘩 呢個post真係奇觀 成班吸血鬼黎？10個有7個都係賣貴買平

有時我都懷疑啲人係咪假膠，尤其係收嘢嗰啲人，收價閪過game舖都算，有啲收唔到重越收越平

PS plus免費喎清

overcooked 冇code $120
槍彈v3 $200
uncharted 1到4集共兩碟 $200不散賣
wwe 2k16 $80
街霸5 普通版 $80

另賣昆特牌 實物全副6種族齊牌 牌全繁體中文
連說明書對戰紙 $320

天水圍交收 [其他西鐵站+10蚊]

賣
刺客信條 梟雄 $200 FF零式 全新 $150
港島/觀塘綫

收EDF5
TKO線至觀塘交收最好

勁多賤人

樓上有個收nier 150

仲有 地平線完整版 150
冇可能唔識價

放overcooked 2 $220

MK交收

tg:

放 機戰OG 中文 $150
Far cry5 $200
Call of duty WWII $150

綠綫 / 港島綫交收

收fifa 18 $100
屯門荃灣

收 機戰OG 中文 $170

港島線 / 南港島線交收

放PS4

Heavy rain + beyond two soul合集 $200

屯門大圍沙田

放G29 $1500
TG: gg_time

收GOW4
$250
觀塘線
TG：addmeps

收
No Man's Sky 200

收frantics

收nier 150

收nier 140

收nier 130

=收
1.尼爾 $230
2.Lego Batman 3：beyond Gotham $120

（價錢可再談，Thanks♪(･ω･)ﾉ）
東鐵線交收

不見一週如隔七日 • 1d
收Diablo3(150), 拉打（巔峰戰士180；無雙150)
另放J star victory vs+加錢換上面遊戲或者直接換overcook
可議

意者密
將軍澳 觀塘 港島 馬鞍山線

收nier 120

幾錢收??

120一次，重有冇人出低啲

收nier 10

PUSH

放nba 2k18 $120

Or 換 ghost recon

中環至彩虹交收

收
overcooked $110

放
outlast 1+2 $150

GOW4 $240
Dark Souls Remastered $210
金鐘

放

放gow $250 觀塘線優先，其他可議
tg chi789

收Detroit 300

放

detroit:become human (冇code) $320

收

NieR:Automata $250

地鐵 綠色線－美孚

放：
ghost recon 初回版 無code $120

觀塘綫交收

Tg:

Gta5 連地圖
$200

主要觀塘，綠線互就

放：

Gta5 連地圖
$200

主要觀塘，綠線互就

放
2k17 $50
2k16 $40
COD WW2 $200
Uncharted 4 $120

收
2k17 $40

收nier 乞食 求$0

lm

放

detroit:become human (冇code) $300

收

NieR:Automata $250

地鐵 綠色線－美孚

200

收人中之龍極2 $130
旺角交收

收
No Man's Sky

收frantics！

收
東京幻都 中文版 $100
PERSONA 5 中文版 $280
菲莉絲的鍊金工房 中文版 $250
莉迪&蘇瑞的鍊金工房 中文版 $250

東鐵線，觀塘線交收
謝謝

放
2k17$50
2k18$120
Fifa 14$30
Fifa 15$30
Starwars battlefront 1 $30
Farcry primal $60

葵芳 荔景 南昌 美乎 屯元天 交收

Tg:

收orochi2 ultimate中文 $200
最好屯元天交收

放 Project car $150
F1 2017 $250

可於地鐵，西鐵沿線交收

放 Project car $150
F1 2017 $250

可於地鐵，西鐵沿線交收

TG: jenson8864

收a way out, $160

屯元天交收

Tg: bastardidiot

放機戰v 230

屯元天 地鐵紅綠線

放PS4

Heavy rain + beyond two soul合集 $200
人中0 中文 $270

屯門大圍沙田

放
Detroit 300
汪達與巨像 200
mhw 250

收
nier 250

放deus ex mankind divided

$120

收god of war
東涌綫，或平日青衣交收

放
outlast 1+2 $150

收 刺客教條 起源 $220

觀塘線或將軍澳線

放
MHW 無CODE $200

旺角MTR 交收

放
cod ww2 $170
Mhw冇code $180
2k17 $50

放cod ww2 全新 200$
買左無時間玩

Tg:

收rise of tomb raider
150

放 慕留人傳 $150
討鬼傳2 $150
Division $100
TG:

放 GTA 5 歐版 140

收：
1. 女神異聞錄 persona 5 (中文版) $300
2. Detroit: become human $280
3. 炸彈人 $200
4. 汪達與巨像 $170
5. God of War (3) $120

紅色線 或 南昌站 交收

cod ww2早排全新賣$99

人地買咗冇時間玩

放 PS4 Pro 1TB $2600
保養到19年2月
Sony出嘅行貨機
連一個原裝手制 usb線 火牛

收 psvita 2手機

放
Project car $150
F1 2017 $200

地鐵西鐵沿線交收

放
MHW $200
天命2 $70

觀塘綫 藍田至九龍灣

收Diablo3(150), 拉打（巔峰戰士180；無雙150)
另放J star victory vs+加錢換上面遊戲或者直接換overcook/witcher3(goty可加錢) / 人龍系列
可議

意者密
將軍澳 觀塘 港島線

放
NIER 中文280
BIO 7 普通版130

屯元天交收優先

收 Detroit $300

放 far cry 5 $200
Call of duty WWII $150

港島/ 綠綫交收

收 Detroit 300
綠綫

收 真三國無雙7猛將傳中文版 120

收巫師 年度版$200
東涌《—》九龍灣交收

收 慕留人傳 中文 $150

放 DS3 $150, DQ11 $280

觀塘綫，沙田交收
Tg:

想問下Rise of the Tomb Raider大概咩價位

放ps4 slim
保到2019年1月
連手制火牛
再連fifa 18
1600

收
No Man's Sky
https:/s/

放
2k17 $50
2k16 $40
COD WW2 $200

收
2k17 $50
2k18 $130

今晚交收可少議

放
2k17$50
2k18$120
Fifa 14$30
Fifa 15$30
Starwars battlefront 1 $30

葵芳 荔景 南昌 美乎 屯元天 交收

Tg:

放 NIER 中文 300

或換 persona 5 中文

屯門天水圍將軍澳筲機灣

天水圍交收可減 $10

收 need for speed: payback - 1800

地鐵紅線面交

$180

1001

放
Tom Raider Definitive Edition 中文版 $100
Uncharted 1-3集 中文版 $100

想問39推爆咗未

未 次撚次比人屌都唔撚收手 樓主面皮成呎厚

咁不如係41號post
去到#100就開42號post
驚太快1001

收 人中之龍極2 $180

重收唔收Fifa 17 18?

收

rise of tomb raider 中文

200

收
Gta5 $170
七大罪$250
火車線